美服巨商 The Great Merchant 齊來回鍋啦 ＃9

巨商呢隻GAME 唔洗多介紹啦
由爛橙到普雷威 都十年有多 仲要受代理無限CAP水抽封書?
想完夢? 想合神? 合天王? 美服幫到你
想輕鬆玩? 課金玩? 都得
官網:
本團Discord:

現時版本為覺醒明兇雷公、屬性飾物及國家討伐戰，詳情請看52巨商網。

1.新手難唔難起手?
我哋有好多唔同風格的高手提供意見及解答新手問題，只要加入商團及有恆心玩，好快就起到手

2.如何加入商團?
請先入Discord並留言，再去Funing/Sendai申請，申請完後通知管理員就會獲批。

3.點品貴唔貴? 封書又幾錢?
點品 USD 5= 5000GP = 封書封珠 市價約 300M 不等(GP格價與市場需求而變動, 課金前請三思)

4.想要巨錢快速起手應該點做?
建議課金換巨錢保障安全(防止因空交易外掛錢被永久封鎖，而曾經有不少案例發生過)，當中以封書封珠性價比最高

5.多唔多外掛?
美服外掛唔算多(未影響到市場)，GM以前捉掛手法令人喪膽，換咗新GM之後就ON99

6.美巨以咩人流為主?
主要以印尼, 台灣, 香港, 中國等等

7.合神合馬難唔難?
本團內有大量廠主可以借廠消牌，合神冇難度，更有大量升LV變態佬，有時間會同大家組隊升/吸升兵

如想問詳細資料，歡迎加入Discord頻道一齊吹水
最後，歡迎新手入團

123

附上本團活動照

歡迎新手加入

永續巨商

今晚回鍋 入團先

騎劫咗團Post
不如比返我地開Post再推過，啲資訊都要更新

你地鍾意